蘋果日報 新聞 20191207 星期六

蘋果日報 新聞 20191207 星期六

頭條

滿意度史上最低
四成人畀警隊0分
飛行服務隊 懲教 受累評分跌
駐港解放軍滿意淨值僅3.3%
法律學者楊艾文倡修例
「暴力案可判社服令」
維吾爾代表籲西方聯手抗共
警寸記者不知當差難
泛民斥警犯眾憎 促加薪獨立審議
民陣明遊行 籲前線警克制
警拘人叠人傷者 阻消防救援五小時
泛民通過 港鐵需公開8.31 CCTV
爆眼記者 入稟高院索開槍警身份
港淪毒氣倉 市民吸TG屙血
中大驗二噁英暫無超標
文理生舉光復旗 校長反口拒寫求情信
「葵手抗暴」 男子掛橫額遭便衣帶走
警入城大引爆化學品 不通知師生
女文員撤控
官指招嫌拒批訟費
蒙面法違憲案上訴 下月9日審
督察坐女生頭 抱不平街坊被控襲警
兩警員一開名一隱去 官：好怪喎
無業女涉暴動 獲准赴加國辦移民
何君堯「成就卓越」 祖國頒博士
政法大學被指向劉皇發賣學位
英領館營友爭居英權近月
手足送氈打氣
粵劇人製大戲版《榮光》諷時弊
警耗3,151萬買新裝甲車
「新移民反警暴」
泛民深耕奪水泉澳
元朗素人擬開7.21聽證會
==============

港聞

譚詠麟廣告 植入程式
fb控港公司欺詐
房委會車位凍租 八年來首次
教局系統遭入侵 喇沙師生資料外洩
國泰空少韓國藏毒被捕
撐警西醫違規宣傳罪成
職工盟倡明年加薪5%
【港故事】士多+照相館
收藏舊香港
尖沙嘴分店成風眼 送水撐港人
==============

國際要聞

脫北女遭韓軍官強姦墮胎
禍及居朝弟被控間諜罪判囚
脫北者七成女性 遇性侵多啞忍
衞星圖證朝發射基地恢復活動
印度女獸醫遭輪姦燒屍 警擊斃4疑犯
Uber兩年涉近6,000性侵舉報
真人騷攝製組 任醉娃遭侵犯拍片
===============

兩岸要聞

基因改造論文曝光 研究疑從未成功
美權威踢爆賀建奎騙局 抗愛滋B不能抗愛滋
遭軟禁下落不明 被控六宗罪
死線臨近 華豁免部份美產品關稅
《維人權法》禁對華輸出監控技術
《紐時》記者揭京阻外媒西藏採訪
5G眼鏡緝私
深圳海關一秒識穿疑人
學生被逼戴「金剛箍」 疑IT人借機吸金
韓國瑜高雄內閣紛變助選團捱轟
台再選出「亂」為年度代表字
兜售馬拉松假名額 「老千跑友」落網
===============

國際新聞

俄黑客賊王盜7.8億 美懸紅3,900萬緝捕
誓阻退休金改革 法罷工持續至下周二
佛州海軍基地爆槍擊四死
山火威脅悉尼 面積逾30萬公頃
佩洛西發火否認憎恨特朗普
默克爾首訪波蘭納粹集中營
===============